今次好搞唔搞，搞班中產

呢鑊野證明到警察根本保護唔到市民，由得啲市民俾班牛屎佬打，Yoho啲樓價真係多得佢地唔少，班中產唔癲就假

推

元朗好重要，但依家幫左上環先，個邊又開槍又射記者，快d幫手推返上環post!!